有冇人今晚一齊拆唒啲咩慶祝國慶

太古吉之島正門出面有一大堆

pp對出果啲比風吹晒落地好心痛

粉紅色真喺好撚姣

記得九龍灣黨鐵去淘大果條橋都有啲國慶牌

東區成條main road 都係
今朝見明明拆晒
下午又起返